你班人咪再推傳言啦好嘛？

你明知係傳言，你明知你唔會信，你明知唔應該再繼續俾人睇到，你明知要俾佢沉底

但你偏偏要留個言屌一屌

一個人留言就推一推，一百個人留言就上埋熱門

收下手啦好嘛，你地愈屌呢啲post愈出現架

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人